【超緊急】麵咪媽一入一入黎

你幾撚時死 ？

你點賠返9988 700比我地 ？

你漏左美臀

麵麵係天神跌落嚟送比凡人嘅禮物，點會咁易死

人地一早提醒你，你硬係唔聽，輸咗錢走去怨返麵神

認真問
佢燈果時點解唔走?

同神作對嘅人，先至要死

屌你老母腦癌閪 你出少句聲得唔撚得呀

收皮啦你 挑戰神只會死路一條

得罪講句，你自己見識過燈力都唔走，無得怪人

樓主收手啦......

都就嚟死唔好咁講人哋啦 不過你係衰嘅買埋啲垃圾大陸股 遲啲再買 都差唔多㗎啦

唔出聲就唔會跌？

痴撚線
通哂水唔走就頼人

可能腦癌死咗，巴打積下口德

提哂水
要放要Put都得 死都要渣住就抵死啦

On9仔 就算放唔切港股
醒目就已經喺星期五put鳩baba美股啦
Btw 揸支概股抵輸

煤礦入面有啲金絲雀，一有危險就會叫提醒人走佬，金絲雀叫完之後個礦真係冧咗，樓主就第一個去賴隻金絲雀想隊冧佢

自己投資失利係到怪人
家陣必賺架咩?

麵麵出黎提水你又唔走
事後真係跌就屌鳩人
無撚野啊

識乜野，樓主話係金絲雀叫到個礦坑冧撚咗呀

痴線，大dodo一早已經提你散水
痾屎唔出賴地硬

自己無眼光走去怪人，
抵你輸錢

又唔見麵神走去燈aapl或者arkk？

形容得又幾好笑
不過隻金絲雀有腦癌

死cancer雀

垃圾

見到麵仔開post你都仲唔放 抵死啦

on9仔，有錢唔識汁

咪係
燈神個朵流架你估?

無腦買支那股怪邊個

比曬機會都唔走 快d孖展賣樓繼續溝啦 信政府 唔驚

提撚晒水都唔識走抵輸

把口咁撚臭 抵你輸
輸撚死你呀傻鳩

雖然我都輸好多想搵佢出氣
但其實都唔關佢事
積下口德啦樓主

佢第一日吹奏我已經走晒貨
俾晒singal都唔識跟

投票涉及風險，你呢d人抵死啦

又一個輸傻左

真呀 特登開post叫你走
我跟左佢走避過一劫
你自己唔撚走怪得邊個

迷撚信 on99抵輸啦你

化療撚等天收，唔使心急

其實你驚唔驚佢祝你死得慢過佢？

廢柴瀨地硬

你再講多句，佢就會祝你身體健康

買支股既下世唔好再咁啦

吓，我信神put左，數緊錢喎

把口咁毒

祝樓主以後買邊隻輸邊隻

有事鍾無豔 冇事夏迎春

死開啲啦 屌你老母

講埋俾佢聽都輸錢，真係舊屎都買得叻過佢

你自己冇活用到就抵你死喇

開咗幾個post都唔識do輸錢真係幫唔到佢哋

啱呀麵神出埋圖都唔走
麵神出圖100%中
準繩度高過大交合

你咪call爆佢同老母麵鬥過囉支那仔

好撚on9 真係當人有特異功能

佢一陣祝你身體健康你就仆街

屌佢老母其實叫人買股票即係撐港共撐國安法！如果唔係惡共撐個市，一早跌到仆街！

收到麵麵風700聽日490後暴升

樓主抵死
買支那股

跟左面面話put 買一萬贏36%

通灑水都唔肯走 只能夠講可以留返比個孫

反向都唔識做

咁都有得怨人
睇你紮紮跳死咗都起返身笑鳩你

基本上個市係藍嘅，日L日支那公司來港IPO多得D港豬買

麵神就係神，得罪佢，佢祝你長命百歲

等樓主答我，真心想知點解佢都山post 燈仲唔走？

輸錢賴麵神
仲要咒佢
抵你輸錢

出

雖然本身對麵仔唔太有好感，

但係今次單野我撐佢

燈得好

臨死都要拉你班仆街落去

樓主死全家

On9 成班人輸錢賴地硬

柒頭抵撚死

拉

希望佢陣間入黎祝你全家唔會比車撞死

麵神長命百歲

又有人輸到傻咗

你輸嘅係錢，上嚟閙完都唔會改變結果
你估你真係神？會開口中呀？ 人哋都係不痛不癢
正宗小學雞出氣

大dodo出到聲
你自己唔走係你自己on9

on9仔 明知會跌都唔走 世界總有你依種人

樓主心地唔好

抵撚死啦 買支那股

賴得就賴
自己廢就認咗佢啦

繼續揸總有機會返屋企既
睇下人地tesla

比哂機會你put都唔識玩
利申：宜家係貝沙灣

最好輸撚到樓主條柒頭破產

輸打贏要
麵麵燈左baba成個月 你係信既PUT爆而家財務自由啦
又要唔信麵麵 跌個陣就話麵麵燈死baba

樓豬好惡毒 睇唔過眼

佢太on9
答唔到你

推到樓主解答

認真咁插又唔關佢事嘅
不過佢多口+連登仔又推佢上去
佢會俾人屌都正常
屌得啱唔啱就另一回事

hehe

好早之前已經講話中共會罰阿里巴巴
真係以為罰果幾廿萬真係天真
無走到直程抵撚死

真喎
成日幫我燈來燈去
搞到我又執幾萬蚊

想佢死冇咁易

3隻最強港股都俾佢燈死